吸引力法則,香港應該每日引入150俄同烏妹

既然有人提倡吸引力法則有用,而我地又對政制咩都做唔到
就用吸引力法則救港
根據吸引力法則,只要間中諗起想發生既事,宇宙就會接收到電波,然後傳到你身上改變命運
如果我地每周都開PO用吸引力法則諗一樣野,可能會發生類似既事

本周: 香港應該每日引入150俄同烏妹同時每日減150 蝗蟲
有冇異議?

另外聽聞要吸引力法則更有效有其他方法,望獲賜教